何啟明第一日返工做副局長，就俾佢老闆羅致光隔住口罩恥笑佢英文！（有片）

IQ150 戴住口罩都睇到佢笑緊

廢撚到

我估林鄭啲英文最好

唔廢唔入政府

入得前港英政府，英文都唔會差D去邊既

I will bin... bring
正苦係咪專收廢柴

佢連講中文都有問題

汝你娘，洋文這樣劣，掟快勞一野車落智障明下體

港英時代入AO

痴撚線。。。

呀鬼 你都係講返中文啦 反正一國一制後 班黨員都唔識英文

平時上得工聯會d教英文班都係咁上下

咁既人都做到副局長
真係睇唔到呢個政府將來有咩希望。

講國語麻，講咩英文
中國人黎架麻

講中文仲鳩
今鋪真係on9仔有樣睇

麥美娟做好過啦

起碼英文系畢業

你肯定佢講得掂？呢d咁既磨碌連廣東話都講到一舊舊

德信學校
九龍華仁書院
香港中文大學 哲學系（畢業於2007年）
香港中文大學 學位教師教育文憑課程（畢業於2008年）

華仁 + CUHK 都搞成咁，平時點做 group discussion

麥美娟係紅二代?

就算唔識北方話都無所謂啦
你睇吹屎眼兩兄弟，都唔知主人聽得明幾多句

最緊要識擦鞋呀

on9仔

放心啦！佢只會繼續出醜提供娛樂比大家！

22萬人工

強制娛樂

可以話佢識考試囖！會話只係一小部分！

麥美娟應該好啲
不過屌過林鄭

時代變喇，講乜撚英文呀

Good point! I agree with you!

記者會聽佢講英文都覺得唔錯
可惜個人唔好

叫佢練定普通話
可能仲快熟練

陰尻功 呢個問題同你面試最後戈時老闆問你對呢份工有咩期望有咩分別?
背都唔撚背係咪痴尻線

咁撚樣都搵22萬

哪來的垃圾

傑出校友系列

I totally agree with you

佢啲英文唔似讀過U

睇下條柒頭講英文講到一舊舊

心諗自己英文都算唔差

又搓賣breast

操你妈，说什么英文
讲普通话

哲學系收乜質地讀過CU都知囉！！！

俾哩啲閪女人做一定無好結果架喎

簡直係間間公司廢柴上位既寫照
望到呢d廢柴上位
班ao仲點會有心機做野

入去識講CCP同Yes就夠啦！！！

er er make good policy, deepen the discussion
小學生作文都唔會咁寫

中大哲學AL 年代就已經係水泡科啦喎ching

讀咁多年書 first hon 俾條垃圾騎住，應該日日俾人玩

有22萬一個月
你介唔介意咁樣比人笑？
我個比人頂爛市添呀

有次羅致光上電台接受英文訪問
都講得唔錯
唔差林奠好多

如果有留意開，英文最好可能係陳肇始

唔止新仔AO
AO升到頂既常秘 人中龍鳳
都唔夠佢高級
試問香港點會有好政策班AO精英：你中意做咩咪由鳩你 意見都費事俾

兩個閪女人扯bra肉搏
唔會俾人話打女人
正

明仔個樣已經趕客，英文仲要講到一劈屎，咁都有面坐副局呢個位，那來的自信

當年AO只會收HKU畢業生

下面果班英文仲好

識人好過識字，

奶共威過奶B！

隨手執件ACO英文都好過佢

1981年，羅致光入職香港大學，並在1985年任港大社會工作及社會行政學系講師，1990年至今任港大社會工作及社會行政學系高級講師／副教授。他在1993年至1997年間曾任港大社會工作及社會行政學系系主任。

做得 Prof 點會差

DLLM
仲廢過小學生

有名無實

咁多年英文叫做好嘅只得皇仁良同楊教授囉！！！

瀨共就係事業！

點解佢會上到位?

工聯會

換血開始換出面了
換曬啲廢柴容易操控吖嘛

一國一制，就係要唔識英文先做得

緊張就好心讀慢啲

香港中文大學 哲學系 垃圾科來
好打極有限啦

求其搵個ACO都讀得好過佢

痴撚線

考英文咩，唔恨得咁多啦

真咁既垃圾都副局,這就是香港

AO肯定搞緊移民 本身精英都要比廢柴騎住，中共又搞到香港咁 成班醒目仔點會唔搵位走啊

本身呢d位就應該係ao升上黎 就算再7你睇班問責官員都唔會好似咁 依家呢條友

CA 面試都要讀英文, 我係EO 實肥你啦.....

乜讀U唔使做present架咩

扯爛曬啲底衫褲會唔會開始磨豆腐
磨臭豆腐

I'm agree you啊

睇下咩時期嘅prof

奶共就做到局長我唔識奶
所以唔使做㗎 話唔定人哋第二日有個特首做呀

讀得咁辛苦
考得咁辛苦
升得咁辛苦

到頭來俾條垃圾騎住

始始亦都係打扮得最女仔嗰個

副局長英文廢過我
今日最開心既一件事

去上吓工聯會英文班先出嚟柒啦

忽然對自己好有自信

港英公務員入面
本來上位有陳方安生
之後曾蔭權
再之後曾俊華 孫明揚嗰啲
再之後葉劉嗰班
佢只係第五班馬

好撚垃圾d英文，求其一個大學生英文都好過佢

幾勵志
咁撚樣做打工仔每個月有廿皮

女人打交指定招式

何以見得？

識玩
比新老闆攞彩

咩年代仲針人英文
要英文事旦搵個竹星仔完爆埋咩林病啦

正常啊，只要你奶共奶得出色，利撚得你弱智啊

I fing ....

根本個個各懷鬼胎！

No, 麥美娟冇屌過林鄭, 據張華峰所說麥美娟係屌林鄭老母.

垃圾都做局長

半文盲陳永貴可以做中國副總理，申紀蘭唔識字呀婆做人大代表咁又點呀？

你無關係唔親中唔會有呢啲位。關係好重要

一個民主黨既人head 住工聯會既人

唔知佢地兩位會唔會有特別感覺

嘩。。。15k請佢做office都唔抵啦

聽過咁多陳凡應該最好

咁既廢人22m一個月
陸續有來

望到佢個撚樣做副局長，香港仲有咩希望

劣幣驅逐良幣 就係咁解

中大哲學之恥
英文咁廢就證明佢平時唔睇reading鳩住讀

諗起要交稅養呢啲人
屌

讀法律果班英文都勁

屌 佢真係on9到冇人有 好似乜柒都唔識 唔知咁

講野又冇point 不過做政府有厚面皮就夠

垃圾人 垃圾工 match

I will 鞭 the concern
所有提出concern 嘅人都會俾我鞭

毅進仔？

葡萄既同時真係對香港政府死心！以前真係精英先入政府！依家質素真係慘不忍睹

普通話講得好就夠

whip their asses

佢講乜撚嘢 咁嘅人都做到副局

有名你叫，傻仔明

唉屌 好撚柒
咁既水平做高官 林鄭請D廢人上位做乜鳩 垃圾桶又係咁撚樣逗幾十萬人工

呢樣真係證明一個人再柒都係會揾到優點

仲衰過樓下保安

笑到我

不學無術就行埋邊啦

dog shit

屌 羅致光正路好多啦
俾22萬條奶共垃圾佬

比何啟明做都無啦 唉......

佢下面仲有好多有料嘅人，唔知佢地弟日合作有冇問題呢

D8 點會唔夠under sec 高級呀唔好On9 la
Under sec 架構上冇咩實權

阿茂波都ok啦算

問下佢知唔知宜家最低工資幾錢啦

這是正式錄用的官員嗎

嘩大佬呢啲好Basic嘅英文能力嚟嘅咋喎
大佬你做副局長wo

其實幾撚爽
佢下面班做左十幾年既AO 實谷住谷住

講一句完整通順的英文句子都講唔到... 畀呢啲人管香港，死快啲

睇到我下巴跌落地，屌。

呢條廢柴都可以入去袋廿幾個
你話其他出名果班共狗收幾多錢

佢全家都外國人點會唔好

枱面差不多啦，枱底就唔知啦。

呢個垃圾會, 有邊個係正常? 真係成班垃圾

你老味俾條契弟 騎住
唔玩下佢都唔得啦

完全示範識人好過識字

班AO應該心諗我嗰陣時去考就過五關斬六將
呢條撚樣就直接空降lead住我

個學位俾錢買

都唔算好差啫

乞食科畢業
結果走咗去奶共

屌你老母,d英文仲屎過我

咁都唔差咩叫差？

用開google translate

睇到好尷尬，求其搵件AO都好過佢。

有睇呢集
佢最後仲帶返主持人轉頭

咁先正

佢話我擺明係廢架,吹呀,你地班下面唔妥我又點,咪又要聽我支笛
撚狗

仆街 你拎個86年已經死咗嘅人嚟講？而家21世紀啦，今日唔識英文喎點做官呀

係香港做副焗腸d英文講到咁

副局長就係要企出嚟講嘢㗎啦
連普通英文對答都做唔到
喂大佬佢已經唔係答緊啲政策嘢/technical問題
多謝傳媒問問題都講到窒吓窒吓點搞呀

何啟明應該奶袋底好叻

柒婆咁小氣一定唔會比佢上
屌我老母呀嗱

Make good policy
什麼鬼東西

到時立法會比泛民問佢問題又可以製造笑話

唔講佢英文好唔好
佢講野個tune 咁淫都夠玩

常秘30萬一個月搞返清楚先

搵梅啟明仲好啦

其實讀哲學應該睇好多理論
思考
睇西方的讀物
搞撚到咁，佢點畢業

洗咩識講英文姐，講普通話咪得囉

咪笑人啦 可能畢業咁耐入咗工聯會都冇講過呢

可惜心地唔好

尷尬到足足又熄又開睇左五次先睇得完條片

對做官要有要求wo ching
政府內部文件好多都係英文

講蝗語會流利d

睇簡體字中譯本咪得

講真同我英文水平差唔多，我冇資格笑佢，但問題係收作廿幾萬人工，比啲咁既質素我地？！

原來唔係第一次

佢中文其實都唔係幾好

依家唔知，2000年代哲學係水泡科嚟

可能買返嚟，同某國一樣

政府特登想俾大家知
支持政府先係最重要

何啟明咩學歷？中三？

on9仔做副局長
人工高過哂當日教佢既哲學prof

讀乞食科，不如拍到好碼頭

咁睇嚟佢唔識講人話

到今日我最奇怪係點解仲未有記者起底Drill呢個問題：

點解共狗要益呢隻蛋散？？同假博士，個女仔，王京子，陸狗紅，周狗頂，執葉，etc...佢地係靠老豆老母定老公老婆條線擦上嘅？？？

條友其實係唔係一開始考唔到政府工先入暴動始祖

成個弱智仔咁

所以人脈關係幾咁重要

市民交稅，就係用咗去養呢啲廢柴

真係唔明
反民主派搵個似樣少少既去做都冇咩？

工聯會冇教

仲以為會搵亡國興

仲有鄧蓮如都唔錯

英文差先係愛支那

唔撚係掛，真係隱藏得好好喎佢
我其實一直覺得工聯會既人好草根，個個好似無讀過大學咁，符合返我對佢地既影像

林鄭以香港土生土長嚟講算唔錯，但係離英文好差幾遠

曾任駐英經貿處長

唔好揾d垃圾做得唔得

Kai ming is real kai

唔垃圾點上位 醒個班在下面幫佢做野咪得lo 入你數姐

而家都係水泡科

好過曼德拉

睇到我好撚尷尬

依家都係不過高層唔到你做咁解

醒下啦 麥美娟當住咁多人面屌過柒婆老母 點會搵佢入閣

呢個副局長有咩實際功能？

鄧蓮如係神級 同陳四萬同lv 唔係唔錯咁簡單

buy subway food mode
this this this, that that that, okok
thx you you 8(9)8

英文作為香港官方語言，而家講緊佢表現差過小學生。我覺得佢連最低工資都唔值。
正常有返工都知返工唔係比你嚟學野，係你學完野有足夠能力先返到呢份工，過程間可能要進修增值自己，畢業十幾年仲係實習生心態？ 連EO 都唔會面試時咁講啦

啲英文

識玩野下次立法會用英文問佢問題

條撚樣當年點考到中大

Push

佢講得好作狀

影衰做老師呢一行

佢地真係有英國女士嘅氣質
呢樣777同大波華完全比唔上

當年, 年青嘅范婦人都有呢種氣質, 可惜佢有愛支病之後變左做個痴線婆

麥美娟都係中大畢業

陳克勤都係喇

仲有
鐘仕元
李鵬飛

仲有鄧小強

搞緊移民 不了

未聽過佢講英文

35歲做依個位
其實班AO係點諗
AO再叻去到35歲都只係D2，一世都升唔到咁高

LM

講普通話多

I am green
You leh?

即係立法會少左個工賊會議員?

會諗自己唔識埋堆唔識刷鞋

傻仔明真係冇改錯名

隔住個口罩都見佢忍笑忍得好辛苦

要跟民主黨人做野

咁佢都至少當年係捱黎嘅！！

當年貪曾鬆章，俾佢7萬5日日做"影帝"位上位架！！！

升岩人了
香港人有希望

識人好過識字

唔識呢，就收聲縮返入你老母個臭閪到，講少兩句
起碼都同級
政治委任個班垃圾一向都公認係高級過常秘
你可以話佢無實權，係政治豬肉獎
但的確由副局、政助 都係高過常秘或同級
常秘有實權+撚唔撚鳩佢一件事

my power powerful

一投共就變弱智

唔覺得佢連個樣都似弱智？

Ao 點樣可以35歲去到D2

咁耐以黎有邊個做到

加入工聯會有前途過做AO EO🙊🙊

AO EO 英文叻過我又點呀
同我焗腸差幾多級 真係數唔到

D英文
DSE都拎唔到D

條片點解我用耳機係咁斷線

咪係

佢有冇讀大學？

依個真

如果條友控制到警察 第一時間就係掟佢落街

In my opinion, I fing...

垃圾係咁上下 搵垃圾做都好 做唔出咩樣

其實可以用傳譯
如果佢唔介意

你入比我睇下？

果日無聊睇 icable 英文台
劉慧卿d 英文都好勁

diff笨

原來呢條戇鳩仔就係佢黎

樓主pin唔該

有少少自知之明都做唔到佢個位
又冇實權 人又廢
日日俾全辦公室笑
不過有22萬我ok

我坐房 使驚你班ACO 笑

d資料又錯又冇禮貌
有bureau常秘係高級過副局架
同埋政助秘書係ps2囉
高級過常秘真係笑死

AO 人中龍升到頂4，50歲比個35歳既垃圾騎住，邊有人服

個d咩問集制只係方便利益輸送，隨隨便便就可以請個人入去做高位

上連登講禮貌, 你係咪傻架, 屌你老母
用D濕鳩反例同PS級數黎定個老細級數, 有D PT49都有PS2啦, 咁PT49係咪同政助同級? 你係咪傻架

你地識唔識政治？而家英文差先係優點，好都要扮差喇。

屌你假假地都大學畢業呀......差到咁，佢嚟做副局定做intern呀...

班ao心諗 努力讀書不如努力奶共

DLLM, 22萬一個月副局長呀屌, 搵個咁既人番黎,
求其搵個AO升上去都好啦

求其係街搵個小學生英文都好過佢

舊式港英精英。。。江河日下

咁後生做副局長

咁就逗廿幾萬人工...羨慕

個政權有心整死香港

下面的公務員咁都唔造反
連我中三畢業都夠膽認英文同佢差不多

犯婦人當年反對主權移交tim

佢出22萬
其實實袋幾多錢

認真咩救撚命
咁既人都做到高官

係。。仲要d 英文係好 native , 唔係書寫式英文咁死板
要講笑有講笑 要嚴肅有嚴肅 ....

傻仔
霸氣啲直接講普通話
話我哋中國人就講返中文
一鳴驚人 聽日就上頭版
二嚟又可以表忠
三嚟班藍絲當你神咁拜

CU仔英文係咁上下架啦，平時又可以用中文discussion

你真係唔識架喎

條友真心On9 我都廢時解釋佢聽

利申: 高級公務員

goodest english

睇佢fb，條柒頭去到邊撚度都著住代表工賊會嘅橙色/紅色，就知條仆街點撚樣刷到工賊會交佢個名出去

佢係咪幫過羅含然？

I will .. spring pocket itches..

22m
屌你咩

呢位巴打就心水清啦佢袋晒咩

2200萬月薪

用人為親, 利益輸送

葉劉同陳方安生先係最勁

you are good idea

見佢聲大大又咁串以為咩人咁巴閉
唔知頭唔知路係度9up

有名你叫傻仔明

怕咩大把區議員都係呢鼎質素

真係估佢唔到
以為佢淨係識調理農務tim

少有地見到一個英文隨時仲差過我嘅香港高官

另一個係盧偉聰

係咪走後門入

中大畢業咁撚垃圾

睇何啟明個款就知佢唔係做官員嘅材料

工聯會真係特別柒
就算有學歷都唔似有
陸頌雄 黃國慶之流

Make a good policy

佢啲英文可以同Tree Gun有得fight

呢啲係真大佬

可惜香港唔再係香港
連李柱銘等人都比中共搞死

咁差英語會話能力都可以中大畢業
勉強叫中六平均水平

認真佢英文係好好

真係好撚柒，已經排除左發音用字問題，睇落完全無準備過咁，一味ererer，真係好失禮

以為睇緊fresh grad interview

佢個死人樣真係好似弱能人士
我寧願交稅俾個弱能人士做副局，至少心地善良

哲學系係水泡科
入唔到好科 先排jupas

睇al 成績就知

個腦長時間唔用
機能會下降

咁都22萬一個月
佢係咪0仔來比人玩屎忽上位